對住last seen a long time ago仲繼續腥信息俾佢是咪好戇居

其實我真係好關心你，好想知道你呢排生活得好唔好，不求您嘅原諒，只係想關心您，覆個單字都好丫

單

其實係咩心態

笑左多謝你

一直同佢都好好傾，不過到我發現我唔可以再同佢進一步發展，所以我減少左以前好多曖昧嘅對話，想當妹妹對待......

真心想佢回覆

我係心想知您呢排生活得好唔好

以往我成日都問您有冇唔舒服丫，有冇食嘢丫，食咗早餐未丫，我真係真心想知道你做梗咩

有無諗過佢block左你

其實我知道佢已經block咗我，不過我希望有一日佢會開返嚟睇，俾佢知道佢唔係佢講到冇人關心

可惜block左開番都唔會見到你send過既訊息

雖然冇得再發展，但係我都唔想斷絕來往

因為我未試過俾人block過，我以為可以添

咁算丫

算罷啦 唔好睇少女人嘅決心

點識㗎

連登

巴打你都試過丫？

我絲佢係直接del 咗chat

你當佢朋友緊多個人鐘意你你緊係無所謂
佢個角度藕斷絲連佢咪仲難受 長痛不如短痛
放過佢吧啦